尋晚收到一個陌生人whatsapp, 內有一條短片

尋晚收到一個陌生人whatsapp,
內有一條短片，一般情況下陌生電話號碼我係唔會開嚟睇既，因為怕中毒，
但佢有顯示一個英文名，
咁我就開嚟睇，
短片係一個視頻，類似係whatsapp視像，
其中一個視像係女性私處，
另一個視像竟然係我姐夫……
短片途中突然被對方收回

我唔清楚點解要send比我，
另對方頭像係性感女性，用手機自拍的，
我應該點做？
尋晚完全無瞓

可能你姐夫出去溝女俾人拍片？
我其實第一時間諗係咪果d網上色情，跟住佢比人勒索？但點解唔send比家姐而send比我？？

我意思係如果我姐夫係上果d唔知咩綱識到人，跟住就被人拍左d片，然後就勒索佢，
當然我係估啦，我都係今日上綱睇之前新聞，話好多網上騙案，好多人中蕉，
但就真係諗唔到發片者點搵到我？
同搵我既目的？

如果唔係以上方向，第二個諗法就估可能姐夫有第三者？而第三者想話我知？
我今日嘗試打send比我呢個電話，
但係唔通既，國語語音回覆話唔知咩限制未能致電，但我有睇佢whatsapp有online既

件事已超過一日，今日接到2次無號碼顯示既來電，2次都無出聲既，唔知關唔關事
我家姐今日無異樣，
咁係咪當無事發生過？
定我應該搵我姐夫問佢發生咩事？？
還是我直接whatsapp呢個發片者？？？

可能係你姐夫炫耀緊屌你家姐啫

又視頻又視像

視乜野頻

係lor，搵你家姐對下似唔似先啦，樓主唔好輕舉妄動

琴晚kelly鬧得我好岩

奸奸：
燃點香煙喝啖酒，所以不快都溜走